求記者有片！！救返女學生！

推呀

推

推呀屌

佢老尾女學生挾持你
知唔知醜啊
仲要大大聲講出黎
我推唔郁啊屌

幫手推

推呀...

up

而家d所謂法治
就係要受害人搵證據證明自己清白

推啊

推到有片！！！

幫手推呀

pish